菲律賓空軍買入6架 A-29 SUPER TUCANO，預計能以低成本運作，對南海作長時間偵察

配置現代雷達、火控及武裝, 最先進的螺旋槳攻擊機

中共咁強大 快d擊落佢地啦

好撚型

唔玩dog fight,呢架最符合成本效益

呢部正嘢！本來係想作為A-10後繼機，但係A10 支機關槍同裝甲太堅，所以繼續服役

係咪用嚟打棉蘭老島叛軍

賓仔有fa-50

用黎射支拿D改裝漁船 夠哂用啦